一人N首你最有feel嘅粵語卡通主題曲

以前啲卡通真係好好聽
基本聽一次就上腦
真係唔知係以前太高質定依家嗰啲太低質
真係難為依家啲小朋友

不死傳說第一句成為咗我人生宗旨

若被傷得夠 就用一對手...
加油啊巴打

以前啲詞寫得好好 勵志之餘仲可以配合返個動畫

踢出我天地都冇

魔法小米露呢？

次次聽都起哂雞皮好撚熱血

以前啲主題曲真係好正

龍王傳說首歌真係好正

百變小櫻

露營必須酒

我係小忌廉同小甜甜

活在球內盡是精液

呢首勁正

每次聽都會回憶起童年開開心心嗰段時光

最真的心笑到最真心 我大力左d

繼續上全力上

好鐘意星夢美少女同寵物小精靈

飛身躍起腳尖獻技

夢裡有隻木馬能千變也會萬化

誰與衪定下命運之約